好唔開心 見到ex疑似有新歡

7年感情話完就完 我逼自己去move on 重新開始 所有關於你嘅資訊我都拒絕接收，慢慢以為自己放低咗，點知衰八卦忍唔住睇佢共同朋友嘅ig 見到一刻先發個自己未放低 啲眼淚識自己流落黎，見到你keep住都咁開心 好似分咗手乜事都冇 點解可以咁絕情 我知而家發生咩都唔關我事我亦冇權去理 但係我預計唔到呢一日咁早到 真係好唔開心呀 屌！

好想憎你但又憎唔落，有無忘情水 一飲可以將呢7-8年記憶忘記

咁你想點

可以點 抒發下唔可以？

最好解情傷就係識另一個
我廢up

咁你咪搵過個靚女女朋友
然後借D以show大堆相射返個波過去囉屌

呢個真

努力move on呀

絲打我搵唔返你個tg